烏大龜話69嘥鳩氣而且條例過咗都冇影響

努力考你個試啦

考咩？Dse?

四六級

保安試

佢只係一個自命不凡既typical loser

碌碌小人 何足掛齒

D英文笑撚死

龜仔:dse嘥鳩氣 考完對做保安都無影響

屌你老母又64又69

呢個乜嚟

踢爆埋右當釣魚？